［公投］［有片］彈鋼琴嘅男仔吸引啲定係彈吉他嘅男仔吸引啲

鋼琴

結他

鋼琴
結他

想學樂器 但唔知揀邊樣學好

好想有個咁嘅伴侶

學both

Must琴 但難幾倍

巴打學左幾耐 邊樣易上手d

吉他，你用廣東話讀一次

睇ig見人聽完首歌就可以即刻彈出嚟 譜都唔洗 好羨慕 我係仔都扯曬旗

拉小提琴吸引啲

結 對唔住大佬

廿年琴

識貨

你肯日日練兩個鐘就揀琴啦

小提琴

靚仔吸引啲

公廁歌...

大隻厚屎忽

我都有諗過 但覺得小提琴要夾其他樂器先發揮到最大 琴同結他獨奏都好夠

電結要夾band 毒撚冇朋友

要學幾耐基本功先夠班彈流行歌

梗係鋼琴啦 有啲呀嘛
結他死窮撚都學得啦

做到我手彈我心，其實玩乜鳩樂器啲女都會濕晒

現實一定係結他, 便攜性已經贏, show off機會多D

結他要識唱歌
鋼琴可唱歌或純音樂
結論係歌喉重要d

利申樣衰 係咪學咩都冇用

電結他

但見趨勢 宜家女仔似中意結他行文青風

鋼琴有貴族味似高冷 結他有文青味似隨和易相處 好難揀 兩個都好正

係鬼
話俾人聽你鋼琴幾級
啲女已經知你有錢

其實busking係結他易d定鋼琴 見親人busking大多數都係結他 其實係因為易攜定係結他自彈自唱好d?

鋼琴考級幾錢？

結他 多數係班mk仔拎上手掃幾個chord就扮識彈
但啲女又受喎

考到上八級atft 每月學費都幾千
你估窮撚學得起

同埋你無咁大間屋都擺唔到部琴啦

你咁講不如唔好講樂器啦，放低條車匙咪得

依家要比較就要其他條件一樣，不如
彭于晏乜都唔識vs八兩金音樂天才

三個月

我都想學但真係唔止無天份直頭係白痴 音感超差

Why not both

就咁哼

靚仔+鋼琴
利申：2樣都識，覺得男人彈鋼琴最正，雖然結他都型

覺得結他難過琴好多

細細個就想學鋼琴
但知道自己唔係果隻料 冇學琴

如果有sungha咁勁又真係幾吸引

結他唔洗識唱歌吧

渣靚車既人先會心地善良

其實係專心做野既男人吸引女仔
結他定鋼琴其實冇咩所謂
你搵你自己鐘意果樣好過啦

fingerstyle嘛

真正既高手彈吉他係唔洗唱